let Questions =[
{ 
    numb:1,
question:".........ูู ูู ูุงุฏู ุงููุฑู ุงูุญูููู",
answer:"All The Above โค๏ธ๐ฆ",
options:["Al-ahly",
 "Al-Ahly",
"Al-Ahly SC",
 "All The Above โค๏ธ๐ฆ"]},
 { 
    numb:2,
question:".......ูู ุนุฏุฏ ุจุทููุงุช ุงูุงููู ูู ุงูุฏูุฑู",
answer:"43",
options:["40",
 "42",
"43",
 "45"]},
 { 
    numb:3,
question:"......ุงููุฏุณ ุนุงุตูู",
answer: "ุฌููุน ูุง ุณุจู",
options:["ููุณุทูู",
 "ููุณุทูู",
"ููุณุทูู",
 "ุฌููุน ูุง ุณุจู"]},
 { 
    numb:4,
question:"......ูู ุงููุจู ุงููููุจ ุจูููู ุงููู",
answer:"ููุณู",
options:[
    "ููุณู",
 "ุนูุณู",
"ููุณู",
"ุบูุฑ ุฐูู"]},
{
numb:5,
question:"......ูู ุงูุตุญุงุจู ุงููููุจ ุจุฐู ุงูููุฑูู",
answer:"ุนุซูุงู ุจู ุนูุงู",
options:[
"ุนูุฑู ุจู ุงูุนุงุต",
 "ุงุจู ุจูุฑ",
"ุนุซูุงู ุจู ุนูุงู",
"ุบูุฑ ุฐูู"]},
{
numb:6,
question:"......ูููุด ุณุคุงู ุฎูู ุงูุงุฌุงุจู ุงูุตุญ๐",
answer:"ุงูุซุงูุซู ูุงูุฑุงุจุนู",
options:[
"ุงูุซุงูุซู ูุงูุฑุงุจุนู",
"ุงูุงููู ูุงูุซุงููู",
"ุบูุฑ ุฐูู",
"ุฌููุน ูุงุณุจู", 
]},
{
    numb:7,
    question:"........ุงูุชุฑ ุญุฏ ูุถุบูุท ",
    answer:"๐ุทุงูุจ ุนููู ุงุญุตุง ูุญุงุณุจ",
    options:[
    "ุทุงูุจ",
    "ุทุงูุจ ุนููู",
    "ุทุงูุจ ุนููู ุงุญุตุง ูุญุงุณุจ",
    "๐ุทุงูุจ ุนููู ุงุญุตุง ูุญุงุณุจ",
    ]},
    {
        numb:8,
        question:".....ุฑูู ุงูุงู ุนุงุดูุฑ ูู ุงูุงููู",
        answer:"22",
        options:[
            "22",
            "21",
            "8",
            "19",
        
        ]},
        {
            numb:9,
            question:"....ูู ูุฑู ุชูุฌ  ุงููุงุฑุฏ ุงูุงุญูุฑ ุจูุฃุณ ูุตุฑ",
            answer:"39",
            options:["19",
            "29",
            "39",
            "59",]
            
        },
        {
            numb:10,
            question:"......... ุนุงูุฏูุบุฑู ุงูุง",
            answer:"ุชุนุจุงุงุงุงู",
            options:[
                "ุฒููุงู",
                "ุชููุงู",
                "ุชุนุจุงุงุงุงู",
                "ูุฑูุงู",
            ]
        }

              
]